{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "오르다"
    },
    "text": "済州特別自治道西帰浦市城山邑に位置するベーカリーカフェ「オルダ」は天国の階段フォトゾーンとして有名です。 ここは済州の東端にあり、牛島と城山日出峰を一緒に鑑賞することができる国内最高のビューです。 オルダはオルレギル1コースに位置し、様々なドリンクやベーカリーを昼間に味わうことができ、夜間は華やかな照明の下で様々な酒類を楽しむことができます。 カフェの外部には異国的なパラソルとテーブルが飾られており、内部はモダンでシンプルな小物とテーブルで飾られています。 広い窓から済州の海と空の両方を楽しむことができます。 また、売り場の片隅にはミニオーブンが用意されており、パンを温めて食べられる場所でもあり、グッズも販売しています。 ペット同伴が可能で、周辺には城山日出峰、牛島、ソプジコジなどの旅行先があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルダはどこに位置していますか？",
            "answer": "オルダは済州特別自治道西帰浦市城山邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オルダはどんなビューが楽しめますか？",
            "answer": "オルダからは牛島と城山日出峰を一緒に鑑賞することができる国内最高のビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オルダはどのコースに位置していますか？",
            "answer": "オルダはオルレギル1コースに位置しています。"
        },
        {
            "question": "オルダでは何を味わうことができますか？",
            "answer": "オルダでは様々なドリンクやベーカリーを昼間に味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "オルダでは夜間に何を楽しむことができますか？",
            "answer": "オルダでは夜間に華やかな照明の下で様々な酒類を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オルダの外部には何が飾られていますか？",
            "answer": "オルダの外部には異国的なパラソルとテーブルが飾られています。"
        },
        {
            "question": "オルダの内部はどのように飾られていますか？",
            "answer": "オルダの内部はモダンでシンプルな小物とテーブルで飾られています。"
        },
        {
            "question": "オルダから何を楽しむことができますか？",
            "answer": "オルダからは済州の海と空の両方を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オルダでは何が販売されていますか？",
            "answer": "オルダではパンを温めて食べられる場所があり、グッズも販売しています。"
        },
        {
            "question": "オルダではペット同伴が可能ですか？",
            "answer": "はい、オルダではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "オルダ周辺にはどんな旅行先がありますか？",
            "answer": "オルダ周辺には城山日出峰、牛島、ソプジコジなどの旅行先があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 396
    }
}